其實有無方法令蘋果立場有英文版

因為有一個外國朋友曾經問過我話香港究竟有冇英文版報紙？
我就搵到the standard同埋scmp兩份港共英文報紙。
而我覺得立場同蘋果係有必要搞番份英文版。
課多啲金會唔會幫到佢哋？

推

HKFP

仲要有好多鬼佬鬼婆住喺香港，但啲消息好似要經第三世界先到佢哋手咁。

Hong Kong Free Press

得hk free press 好似唔夠...想再多元少少啫